{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68556&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화플라워펜션타운"
    },
    "text": "山や海が近くに位置するペンションで、登山や海水浴を楽しめます。 魅力的な宿で、子供用プールも備えており、家族旅行にも適しています。 周辺には海鳴山登山路やミンモル海水浴場、普門寺などの観光地があります。 ペンションのお知らせでは未成年者予約の際には保護者の同意が必要であり、客室内では絶対禁煙が原則です。 揚げ物や煙が生じる食べ物の調理は不可能であり、紛失や破損に対する責任は宿泊客にありますので注意が必要です。 また、飲食物とゴミなどは分別して処理しなければならず、退室時には退室チェックを受けた後、客室の鍵を返却しなければなりません。 入室時間は午後5時からで、退室は午前11時と決まっています。 Wi-Fiは無料で提供されており、駐車場と禁煙客室も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 注意事項としては、最大人数の超過や保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、ペットの出入りは許可されません。 また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損には利用者の責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、指定された場所以外のゴミの排出は許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海鳴山登山路やミンモル海水浴場、普門寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者予約の際には保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "食事の調理は可能ですか？",
            "answer": "揚げ物や煙が生じる食べ物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "紛失や破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や破損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "飲食物とゴミなどは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間を教えてください。",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 303
    }
}